其實女仔提起佢前度眼濕濕係咪即係未放低?

前排同個女仔傾計，講到佢前度就眼濕濕，其實佢係咪即係未放低? 定其實放低左再提返起都可以眼濕濕?

想有人答你唔係 跟住你就名正言順溝人

可能佢ex hurt太深啫

有冇絲打?

佢ex中出過佢

心事兵

就係鍾意你呢種一野就踢爆人地內心諗咩野既人!!!

sad but true

可能佢前度對佢做過一件好hurt既事 未必係對個人仲有感覺 純粹係件事令到個女仔好傷心

你係咪絲先?

係

見過幾個fd都係未放低就眼濕

想俾佢執多劑

我前度係咁 最後成功一齊 甜蜜左一段時光
到佢前度搵佢就成件事變哂...

唉

唔一定。有啲人會記住個情緒，提返起眼濕濕可能因為提取返個情緒記憶，男女都會

女仔同你講心事都係信任你的表現，小心唔好被frd zone 就得

佢下邊仲濕

你識過?

你試過?

下邊仲濕

諗起ＥＸ有１７ＣＭ大賓州 而可能一世都未必再搵到

女仔講前度講到濕...又點睇😔